曾經包括黃營都endorse既限聚令 終成極權手上武器

放左嘅權又點會收翻

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路